點解console成日都lag機既？

lag成咁仲點玩